電話三月頭完約

電話三月頭完約，請岀招！

💫SmarTone 世界級5G 體驗💫
❣️香港唯一選用歐洲愛立信頻譜❣️
📶地鐵唔會Load空氣 📶

🔜🔜一月全新5G月費計劃🔜🔜

🏆最新企業家庭計劃🏆

🌟Smartone 5G家居寛頻🌟
村屋 唐樓 商業大廈 獨立屋5G超極速
👨‍👩‍👧三，四卡專享優惠 👨‍👩‍👧
💳光纖寬頻信用卡超級優惠💳
💥指定$88計劃限時優惠💥
🗣🗣大專生專享計劃🗣🗣
👐🏻👐🏻全速無限速計劃👐🏻👐🏻
💼企業家庭Plan Coupon計劃💼
不能盡錄太多 快D 加我瞭解下

*(優惠及服務受有關條款及細則約速）*
不同時間有不同優惠，歡迎聯絡我詳談💯

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
🏆各大討論區信心專業推介之選🏆
🥇年度最佳服務之首🥇
簽約 港，九，新界 你話事😍
服務為你做足💯分🉐🉐
🔅十年電訊經驗 專業度身提供岩客人計劃
快d搵我RoyceChoi瞭解下 優質服務態度

隨意門 Wts:

Telegram :

SmarTone 🏆 數碼通
網絡高質首選
愛立信基站🛰拒絕Load空氣

光速搵我 John 🤝 專業貼心
為您度身揀Plan
Whatsapp :
Telegram :

🕚本月最🔥優惠❗️
指定Plan可享最新IPhone12優惠價‼️

⚡️4.5G 全速 個人Plan

🌈$238
揀🅰️16GB 本地Data + 2.5GB中 澳Data
揀🅱️20GB 本地Data + 0.5GB中 澳Data
❗️ 無限通話分鐘
❗️+$58 每月即可升級至Fup無限
🌈$296 即享極速4.5G無限

💰親友推薦人優惠 回贈$600
打機唔跳Ping🎮高質素⭐️級之選
簽約24月 另加$18行政費

Whatsapp :

⚡️⚡️⚡️SmarTone 5G Plan
💰限時優惠$1000月費回贈

1️⃣sim卡 🌈$398❗️5G 100GB Data
2️⃣sim卡 🌈$518❗️5G 100GB Data
3️⃣sim卡 🌈$638❗️5G 150GB Data
4️⃣sim卡 🌈$758❗️5G 200GB Data
5️⃣sim卡 🌈$878❗️5G 250GB Data

以上計劃簽約24月
❗️每月2GB 中國澳門DATA
❗️送 24 個月內地副號
❗️無限通話分鐘
❗️+$80 彈性每月+無限(限速5Mbps)
❗️+$18 彈性 可滾存至最多本地500GB
及10GB中國 澳門數據
以上計劃需另加$18行政費

Whatsapp :

⚡️4.5G 2Mbps 個人plan

🌈$88 （企業員工$82簽30月）
❗️2000分鐘
❗️無限數據
❗️全程最高速度2Mbps
穩定煲劇Utube抵玩之選
另加$18行政費
簽約24月

⚡️4.5G 21mbps 個人Plan

🌈$88 （企業員工$74簽30月）
❗️2000分鐘
❗️首5GB 最高21Mbps，其後128kbps
❗️另+$18 可升級5GB後提速至2Mbps
另加$18行政費
簽約24月

Whatsapp :

⚡️5G 無線寬頻Plan
🛰無需拉線 村屋 唐樓 單幢 救星 💫

🌈$148
揀🅰️自行購買指定3 款Model
揀🅱️優惠價$2160 跟ZTE Router
❗️200GB 全速Data
❗️其後Fup 無限數據
❗️必須使用 指定3款 5G Router路由器
1️⃣ZTE型號MC801A CPE
2️⃣HUAWEI 5G CPE PRO
3️⃣HUAWEI 5G CPE PRO 2
DSS技術 5G 4.5G穩定無縫轉換
簽約24月

⚡️4.5G 全速員工Family Plan

2️⃣Sim 卡 🌈$265
❗️8GB 本地DATA ❗️+$238升級Fup無限
3️⃣Sim 卡 🌈$382
❗️12GB本地DATA❗️+$198升級Fup無限
4️⃣Sim 卡 🌈$490
❗️23GB本地DATA❗️+$178升級Fup無限
5️⃣Sim卡 🌈$715
❗️43GB本地DATA❗️+$108升級Fup無限

以上計劃無限分鐘
以上計劃簽約30月
以上計劃需另加$18行政費

Whatsapp :

💰推薦人優惠享$600月費回贈
轉台 ❗️新號碼 ❗️企業員工 ❗️家庭Plan
🌈專業貼心 一對一服務
🌈全港到薈簽約 方便您的位置

優惠均受有關條款及細則約束
不同時段會有不同的優惠

Whatsapp :
Telegram :
開心share

SmarTone 上台優惠
1月最新優惠詳情 5G優惠 家庭無限任用 大專生無限

本人在此公司工作多年 員工證都歷史悠久直屬數碼通高Senior Sale 網上銷售優惠 連登仔女最愛專人跟進一條龍登記轉台，專業細心解釋

✨搵我SmarTone_HENRY啦✨

📶🚇 更快 更穩 更順🚇📶

立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
隨意門即時whatsapp:
或TG:

4.5G 個人全速計劃

⭐熱賣星級推介⭐

『4.5G 全速個人Plan』

⭐限時優惠$238 ⭐
4.5G 20GB 本地Data
1️⃣最高可達1Gbps速🚀
2️⃣無限分鐘
3️⃣包每月0.5中港澳Data
4️⃣轉台加送1年內地副號
5️⃣親友用緊可享高達$600推薦人優惠回贈
⭐尊享Smartone會藉⭐

另加$58 每月可升級至全速無限
$296 即享極速4.5G無限
打機煲劇 質素高星級之選
簽約24月合約

最新告別龜速之選
5G家居服務業
月費$148 配合ZTE 5G router($2160)
另有商業5G服務

『經濟之選』
⭐4.5G 全程2mbps 個人plan ⭐
1️⃣$98平均$82 (企業員工特享簽約30個月）
2️⃣2000分鐘
3️⃣無限數據
全程穩定不降速，煲劇Youtube經濟之選
（需加$18行政費）

4.5G 個人全速計劃 plan

🅰️ 9GB本地數據 $190
🅱️ 8Gb 本地數據+1Gb 大灣區數據$190

👩🏻‍🎓🧑🏻‍🎓💥大專生fulltime優惠
（轉台 免$18行政費）💥
$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
(可另加$70蚊增值真無限，可逐個月加，不設合約)

重點推介🆕Family plan
🔥🔥🔥個人現有客戶升級🔥🔥🔥

主打優惠

⭐⭐現有客戶續約組合家庭Plan⭐⭐
⭐⭐幫您計到最抵玩⭐⭐

👑👑👑全新企業員工/政府機構/新鴻基集團成員優惠🆕💥簽約30月💥

以下計劃 本地通話無限+數據
🅰️ 或🅱️

2️⃣卡
🅰️ 8GB本地數據 $265
🅱️ 4Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據$265
2️⃣卡無限 $503 ♾

3️⃣卡
🅰️ 12GB本地數據 平均$381.7
🅱️ 6Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據
平均$381.7
3️⃣卡無限 ♾平均 $579.7

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

4️⃣卡
🅰️ 20Gb 本地數據+1.5Gb大灣區數據$490
🅱️ 23Gb 本地數據 $490
4️⃣卡無限♾ $668

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

5️⃣卡
🅰️ 40Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據$715
🅱️43GB 本地數據$715
5️⃣卡無限 $823 ♾

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

📶ERICSSON穩定極速5G Plan👀

🅰️新客戶上台
🅱️現有用戶升級

1️⃣sim $398 100GB
2️⃣sim $518 100GB/月
3️⃣sim $638 150GB/月
4️⃣sim $758 200GB/月
5️⃣sim $878 250GB /月

重點推介

送$1000Coupon回贈
可選擇扣減月費或買手機/手機配件

無論客人選擇🅰️或者🅱️都享有以下
🏆推薦人優惠計劃
~ 24個月合約
~ 每月2GB 大灣區
~ 送 24 個月中國內地號碼
~ 無限通話分鐘
~ 加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約
~ 數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

隨意門即時whatsapp:
或TG:

⭐續約⭐轉台⭐新號碼都有優惠⭐

優惠均受有關條款及細則限制 ^
不同時段會有不同的優惠^

開心SHARE

我真係好X鍾意香港

SmarTone1月最Update優惠

💡💡我們為你提供專門服務💡💡
❌❌唔洗周圍搵，尋找方便你既地方❌❌
✅✅立即搵我✅✅
🔥🔥🔥火速查詢🔥🔥🔥
🤩🤩太多字唔想睇直接聯絡我，尋找合適你既月費👐👐

Telegram ：

Whatsapp：

🚀🚀5G極速計劃🚀🚀
🅰️限時5G優惠
$308
🌈35GB本地數據🌈

🅱️
1️⃣卡優惠價$398
🌈100GB本地數據🌈

📌📌重點額外上台優惠 ： 📌📌

🅱️$1000 月費回贈
🅱️可組合家庭
☝️每月2GB 大灣區
✌️送 24 個月中國內地號碼「智2通」
🤟無限通話分鐘
🖖加$80 無限數據
🤚免費Free 住傾

Telegram ：

Whatsapp：

🔥本月個人4.5G計劃熱賣🔥
👑👑No.1️⃣ 👑👑
✈️✈️✈️4.5G 個人全速計劃✈️✈️✈️
📶📶王者煲劇打機快穩暢📶📶
🍾🍾優惠$238 🍾🍾
Plan1️⃣. 20GB本地數據
Plan2️⃣. 16GB本地數據+2GB大灣區
計劃詳情 請快聯絡

Telegram ：

Whatsapp：

✌️✌️No.2️⃣4.5G個人✌️✌️
4.5G 真無限2mbps
👐👐基本$88👐👐
⭕️utube 睇新聞 性價比之選

以上手機計劃需加$18行政費

計劃詳情 請快聯絡

Telegram ：

Whatsapp：

🤟🤟No.3️⃣21mb個人計劃🤟🤟
首5GB 21mb,5GB後128kb
🤟🤟基本$88🤟🤟
5GB後可加$18 轉2mb

以上手機計劃需加$18行政費

計劃詳情 請快聯絡

Telegram ：

Whatsapp：

📖🏫大專校院全日制月費推廣🏫 📖

Plan1️⃣. $128 首12gb全速，其後128Kbps任用
📣轉台 免$18牌照📣
📣📣另加$70蚊增值真無限

Plan2️⃣. $98 全程2Mps
📣轉台 免$18牌照📣

計劃詳情 請快聯絡

Telegram ：

Whatsapp：

🎖🎖全新企業員工/政府機構/新鴻基集團成員優惠🎖🎖
2️⃣卡
🙀$265🙀
🅰️8GB 本地數據
🅱️4GB 本地數據+1.5GB 大灣區數據
✅轉無限♾️本地數據$503✅

3️⃣卡
🙀均$382🙀
🅰️12GB 本地數據
🅱️6GB 本地數據+1.5GB 大灣區數據
✅轉無限♾️本地數據均$580✅

4️⃣卡
🙀$490🙀
🅰️23GB 本地數據
🅱️20GB 本地數據+1.5GB 大灣區數據
✅轉無限♾️本地數據$668✅

5️⃣卡
🙀$715🙀
🅰️43GB 本地數據
🅱️40GB 本地數據+1.5GB 大灣區數據
✅轉無限♾️本地數據$823✅

查詢專線

計劃詳情 請快聯絡

Telegram ：

Whatsapp：

🔥🔥重點推介🔥🔥

❌❌家居裝唔到寬頻點算好❌❌

⭕️⭕️為你推薦5G /4.5G家居寬頻 sim Router⭕️⭕️

價錢/注意事項
支援指定Model Router
ZTE MC801A ($2160)客人購買

陸續會於以後增加
_*好處：無需上門安裝 無需搬遷 一插即用*_

📶📶Sim Only住宅🏠用戶📶📶
原價$238 每月$90rebate
👍👍👍月費$148 x 24個月合約👍👍👍

自行購置指定型號Router
200GB Date 其後 FUP* 公平使用原則

🚄🚄🚄🚄🚄🚄✈️✈️✈️🚀🚀🚀
如5G 接收信號唔到 會轉洛4.5G 使用

查詢專線

計劃詳情 請快聯絡

Telegram ：

Whatsapp：

‼️優惠均受有關條款及細則限制 ^
‼️不同時段會有不同的優惠^

🍾🍾🍾歡迎開心分享🍾🍾🍾

👑👑👑SmarTone 👑👑👑
🔥🔥🔥 1️⃣月最新至荀優惠

無論何處 本人為高級直銷推廣員🥇🥇
給你最貼心跟進全新體驗🦷
📶🚇 📶🚇 📶🚇 📶🚇 快穩順
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

Telegram ✨

📌📌📌熱賣 📌📌📌
✅4.5G 個人全速計劃👑👑👑
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
🗯🗯限時優惠$238 🗯🗯
可選🅰️ 或🅱️
🅰️20GB 本地數據
🅱️16GB 本地Data 加2GB中國澳門
✅最高可達1000Mps🚀
✅包每月0.5中國澳門數據
✅轉台加送1年內地副號
✅💰推薦人優惠回贈💰
✅另加$58 每月可升級至全速無限
🚀🚀$296 即享極速4.5G無限🚀🚀
⭐ ⭐打機 高質素要求星級之選⭐ ⭐
✅💥簽約24月💥

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🚀🚀穩定極速5G Plan🚀🚀
🆕搵我幫你度掂佢💯👌

🅰️✅$273💥35GB/月(企業plan)
🅱️✅$332💥100GB/月(企業plan)
✅加卡$120/張

🈶 Iphone offer
☑️1️⃣sim $356🔥100GB
☑️2️⃣sim $476🔥100GB
☑️3️⃣sim $596🔥150GB
☑️4️⃣sim $716 🔥200GB
☑️5️⃣sim $836 🔥250GB
✅💰推薦人優惠回贈 💰
✅ 每月2GB 大灣區（中國澳門）
✅ 送中國內地號碼
✅ 無限通話分鐘
✅ 加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約
✅加$18，數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

即按

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🏡🏡村屋唐樓救星🏡🏡

家居寬頻 sim Router
🅰️💥$148 x 24個月
/
🅱️現有SmarTone用戶或指定 企業員工優惠
💥$138 x24個月

可享
✨200GB 其後 FUP*無限數據
必須使用指定Router:
🅰️ZTE MC801A $2160客人購買
🅱️華為Cpe pro 2 客人購買

💢💢💢基本計劃💢💢💢
🙌🏻 (首5gb 21mbps期後128kbps）
🅰️ $88/月簽約24
🅱️$71(企業員工簽約30）
🙌🏻加$18/月（ 升級5gb後2Mbps任用）
🙌🏻2000分鐘
🙌🏻無限數據♾
🙌🏻簽約24

👑4.5G 全程2mbps 個人plan👑
🅰️ $88（簽約24）
🅱️$81(企業員工簽約30）
🤙🏻 2000分鐘
🤙🏻無限數據♾
🤙🏻全程穩定不降速，煲劇之選

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

👩🏻‍🎓大專生 全職 優惠

$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
可另加$70蚊增值真無限

4.5 G Family plan 🔥🔥🔥🔥

2️⃣卡
🅰️ 8GB本地數據 $265 ✅
🅱️ +$238升級FUP無限 =$503 ✅

3️⃣卡
🅰️ 12GB本地數據 平均$382✅
🅱️+$198升級FUP無限 平均 $580 ✅

4️⃣卡
🅰️ 23Gb 本地數據 $490 ✅
🅱️ +$178升級FUP無限=$668 ✅

5️⃣卡
🅰️43GB 本地數據$715 ✅
🅱️ +$108升級FUP無限=$823 ✅

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

即按
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

❤️❤️❤️歡迎開心分享❤️❤️❤️

SmarTone

💫SmarTone 迎接5G 成就未來💫
🚇地鐵唔會Load空氣 優質網絡📶

📱每天更新轉台優惠、優惠必定最新最齊全。包括全新5G計劃、4.5G全速、限速、大專生、家庭、老人家Plan😊 歡迎聯絡我KingSley查詢

🔥特設「到薈簽約」，全港、九、新界一Call即到。全天候為你服務，解答你任何問題！請提前預約☎️☎️

聯絡方法：
WhatsApp-
Telegram-

中國移動 最新5G 出機上台 I phone12 回贈$1200-2700機價 $198 30GB $298 100GB 其後無限上網

4.5G 15GB計劃 （$128月費/送高達$200蚊電子劵+2GB大灣區數據）
全新5G計劃 （$172月費/65GB數據 或 $192月費/115GB數據）再送$200電子繳費券
全速4.5G計劃 800Mbps真無限（$188月費/送高達$450蚊電子劵+2GB大灣區數據)

⭐網店登記優惠🌀CMHK 5G覆蓋💞5G網絡正式登場 📶 送高達$2700手機券
💝中國移動 線上登記站💝
🛩️家居寬頻$118蚊 1000M光纖入屋計劃,免安裝費
🏆🏆🏆🏆
隨時Whatsapp查詢⬇

🏆🏆🏆🏆🏆
👍👍熱門計劃👍👍

1️⃣ 計劃1
$188 4.5G全速 真無限上網+無限任用
✅送 每月2GB大灣區數據
✳️送 $450電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$169

2️⃣ 計劃2
$128 4.5G全速15GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $200電子繳費券
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$119

2️⃣ 計劃3
$172 5G全速65GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $200電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅需提供6-17歲小童學生證/手冊
🏆平均月費$163

2️⃣ 計劃4a
$192 5G全速115GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $200電子繳費券
✳️免 $18行政費
✅需提供6-17歲小童學生證/手冊
🏆平均月費$183

2️⃣ 計劃4b
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 5G手機券可購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費（轉台客）
✅扣子電子券及手機券平圴月費$225

⭐以上計劃 24個月合約期
⭐合約期免$18行政費
⭐本地無限分鐘
🔜
_________________________________

🌐🌐🌐🌐🌐
最多5G黃金頻段，全面無縫的5G覆蓋🚀
計劃5️⃣ / 極速 5G 計劃

選擇A
$198 / 30GB+其後1Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$$125

選擇B
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$225

選擇C
$398 / 200GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月10GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 200通話分鐘
✅送$2200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$305

選擇D
$498 / 300GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月20GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 500通話分鐘
✅送$2700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$385

⭐中國/澳門通話 免費接聽
⭐以上計劃 24個月合約期
⭐本地無限分鐘
🔜

_____________________________

👍👍4G計劃👍👍

4️⃣ 計劃6
$88 4G全速8GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）

4️⃣ 計劃7
$88 4G無限上網+2Mpbs速度任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

⭐⭐⭐⭐⭐
24小時隨時約時間
客人指定地點簽約
隨時約隨時到
👍專業跟進👍
😉包你用得放心又開心

有介紹 各大手機網絡優惠報價
手機上網計劃 新號碼/轉台/續約
Smartone
Csl
1010
3HK
CMHK
HKBN
新號碼、攜號轉台、大專生、續約升級、企業員工個人或家庭計劃
問下啦：
Tg:

🔴 SmarTone 🔴
個人/家庭/企業員工/大專生
✨✨✨Iphone 12 優惠📱✨✨✨

唔想睇字 直接搵我報價🤝

🔥🔥🔥4.5G 經濟煲劇🔥🔥🔥
(快閃減價)
💰$88 💥 24個月
❇️全程2mbps 真無限
❇️2000分鐘
(企業員工特享$81 )
需付$18行政費

❄️4.5G 抵玩之選❄️
💰$88 24個月
❇️首5Gb 21Mb後128kbps
❇️2000分鐘
(企業員工特享$74💥)
+$18 升級5Gb後2Mbps 真無限
需付$18行政費

📙FullTime大專生計劃📚
💰$128 24個月
❇️全速12gb後128kbps
❇️無限分鐘
❇️+$70可升級全速真無限♾
(恒生卡特享+40升級無限優惠)
(攜號轉台免行政費)

*********************************
🌟🌟星級推介🌟🌟快閃🔥🔥
🔥🔥4.5G 全速個人Plan🔥🔥
🚫原價$298 24個月

限時優惠 $238💥
❇️無限分鐘
2揀1 優惠:
🅰️16Gb本地+2.5GB大灣區
🅱️20Gb本地+0.5GB 大灣區🏆

❇️+$58💰升級本地真無限🚀🚀
需付$18行政費

💰加享推薦人優惠🤝
(受條件約束 歡迎查詢🔍)
------------------------------

5G 🚀🚀🚀
限時💰$1000月費回贈 😈
🚫原價$416
⚡️企業員工價⚡️

✨單人: $332/ 100GB

2️⃣sim 100GB/月=$452 ⚡️
3️⃣sim 150GB/月=$572 ⚡️
4️⃣sim 200GB/月=$692⚡️
5️⃣sim 250GB /月=$812⚡️

🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟
❇️30個月+ 分鐘無限
❇️送每月2GB 大灣區
❇️送中國內地號碼
❇️加$80 可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約 可隨時加減
❇️加$18數據用唔晒,可滾存至往後月份
(最多500GB 本地 & 10GB 大灣區)
📍需付$18行政費

傳送門直接搵我:

💥Wtsapp:

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

全新4.5G 企業員工 家庭Plan 😈
可選2揀1優惠🅰️/🅱️
(歡迎新客/續約升級)

2️⃣sim 💰$265
🅰️ 4GB + 1.5GB大灣區
🅱️ 8GB
+$238 升級全速無限
❇️2卡無限 $503 💥

3️⃣sim 💰$380
🅰️ 6GB + 1.5大灣區
🅱️ 12GB
+$198 升級全速無限
❇️ 3卡無限 $578 💥

4️⃣sim 💰$490
🅰️ 20GB + 1.5大灣區
🅱️ 23GB
+$178 升級全速無限
❇️4卡無限 $668💥

5️⃣sim 💰$715
🅰️ 40GB + 1.5大灣區
🅱️ 43GB
+$108 升級全速無限
❇️5卡無限 $823💥

📍30個月合約
#優惠受條款及細則約束
#需付$18行政費

-------------------------------
SmarTone 全新5G寬頻💥💥
🏡🏡村屋唐樓救星🏡🏡

家居寬頻 sim Router
必須使用指定Router: ZTE MC801A (香港用)
✅無需上門安裝 一插即用
(地址歡迎查詢😎)

住宅🏠
原價$238 每月-$90
💥$148 x 24個月
同時申請可優惠價$2160購買指定Router
(公價$3098)

💥💥💥平均$238 💥💥💥
✨200GB 其後 FUP* 公平使用原則

可自行購置指定型號Router
或跟公司優惠價

📌📌📌📌📌📌📌📌📌📌📌
如接收不到5G訊號,會轉4.5G *

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

火速查詢✨

傳送門:

💥Wtsapp:

中國移動 最新5G 出機上台I phone 12回贈$1200-2700機價 $178 30GB $298 100GB 其後無限上網
4.5G 15GB計劃 （$128月費/送高達$200蚊電子劵+2GB大灣區數據）
全新5G計劃 （$172月費/65GB數據 或 $192月費/115GB數據）再送$200電子繳費券
全速4.5G計劃 800Mbps真無限（$169月費/2GB大灣區數據)

🏆🏆🏆🏆
隨時Whatsapp查詢⬇

[🏆🏆🏆🏆🏆
👍👍熱門計劃👍👍

1️⃣ 計劃1
$188 4.5G全速 真無限上網+無限任用
✅送 每月2GB大灣區數據
✳️送 $450電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$169

1️⃣ 計劃1B 5G計劃
$198 5G全速30GB+無限任用1Mb
✅送 每月3GB大灣區數據
✅送 $1200蚊 5G手機劵^可買新Iphone12 或 新款5G手機 (有分期*)
✅免 $18行政費（轉台客）
✳再送 $600蚊*可買智能家居產品

1️⃣ 計劃1C 大灣區
$198 5G全速 本地20GB+無限任用128Kb
✅額外送10GB大灣區數據(可共用本地數據）
✅送一卡2號及免費接聽電話
✳️免 $18行政費

1️⃣ 計劃1D大灣區
$288 5G全速 本地50GB+無限任用128Kb
✅額外送20GB大灣區數據(可共用本地數據）
✅送一卡2號及免費接聽電話
✳️免 $18行政費

2️⃣ 計劃2
$128 4.5G全速15GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $200電子繳費券
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$119

2️⃣ 計劃3
$172 5G全速65GB+其後384kb任用
$192 5G全速115GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $200電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$164

2️⃣ 計劃4a
$192 5G全速115GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $200電子繳費券
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$184

2️⃣ 計劃4b
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 5G手機券可購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費（轉台客）
✅扣子電子券及手機券平圴月費$206

⭐以上計劃 24個月合約期
⭐合約期免$18行政費
⭐本地無限分鐘
🔜
_________________________________

🌐🌐🌐🌐🌐
最多5G黃金頻段，全面無縫的5G覆蓋🚀
計劃5️⃣ / 極速 5G 計劃

選擇A
$198 / 30GB+其後1Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$115

選擇B
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$206

選擇C
$398 / 200GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月10GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 200通話分鐘
✅送$2200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$285

選擇D
$498 / 300GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月20GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 500通話分鐘
✅送$2700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$364

⭐中國/澳門通話 免費接聽
⭐以上計劃 24個月合約期
⭐本地無限分鐘
🔜
_____________________________

👍👍4G計劃👍👍

3️⃣ 計劃5
$108 4G全速15GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
🏆平均月費$105

4️⃣ 計劃6
$88 4G全速8GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客
🏆月費$85

4️⃣ 計劃7
$88 4G無限上網+2Mpbs速度任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
🏆月費$85

⬇24小時Whatsapp查詢⬇

_____________________________

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

⭐⭐⭐⭐⭐
24小時隨時約時間
客人指定地點簽約
隨時約隨時到
👍專業跟進👍
😉包你用得放心又開心

⚜️數碼通優質專享優惠💥

♻️立即按連結申請

⭕️網絡全面覆蓋💢
🚇地鐵或隧道，🚊用盡網絡速度🚀
全港獨家與歐洲大牌Ericsson合作

🥇專業耐性為每位客人講解&介紹🥇
🏡到薈服務🏠簽約地點時間你話事🏆
👁有我資深Alex幫你搵Plan無頭痕💁🏻‍♂️

💥手機月費計劃 💥指定員工計劃
💥現有客戶或新客戶優惠
💥家居電話或家居寛頻計劃
（光纖寬頻月費低至$98/1000M)

💥💥獨家 Sony Ericsson 5G 計劃
🔆上網快到無頭痕
🌈新客戶
🌈現有客戶升級
🌈家庭計劃
1️⃣Sim $356 100GB
2️⃣Sim $476 100GB
3️⃣Sim $596 150GB
4️⃣Sim $716 200GB
5️⃣Sim $836 250GB

🔥每月2GB中澳數據
🔥無限♾️本地通話分鐘
🔥送24個月中國內地號碼
🔥數碼通會藉
🔥加$80可升級無限數據（5mb)冇合約
🔥24個月合約
💥$600 推薦人優惠

♻️以上計劃需+$18行政費用
♻️立即按連結申請

🪐4.5G全速手機月費計劃🪐
1️⃣$296
🔅無限分鐘
⚜️無限全速數據
🔅中澳數據2.5GB
⚜️SmarTone Plus 會藉
🔅KKBOX +隨時聽 首三個月
⚜️Netflix 基本月費2個月
🔅12個月中國內地號碼
⚜️24個月合約
💥$600 推薦人優惠

2️⃣$238
🔅無限分鐘
🅰️20GB全速數據 及 0.5GB中澳數據
🅱️12GB全速數據 及 2.5GB中澳數據
⚜️SmarTone Plus 會藉
🔅KKBOX +隨時聽 首三個月
⚜️Netflix 基本月費2個月
🔅12個月中國內地號碼
⚜️24個月合約
💥$600 推薦人優惠

♻️以上計劃需+$18行政費用
♻️立即按連結申請

💥💥4.5G抵玩手機月費計劃
1️⃣$88
2️⃣$71 合約期30 個月(企業客戶）
🔅2000分鐘
🔥無限數據
（首5GB速度21mb其後128kb)
🔅24個月合約

1️⃣$98
2️⃣$81 合約期30個月(企業客戶)
🔅2000分鐘
❤️無限數據（全程2mb速度）
🔅24個月合約

👨🏻‍🎓👩🏻‍🎓大專生無敵手機月費計劃💼🧳
$128
💖無限分鐘
無限數據（8GB全速，其後128kps)
💖+$70可升級無限全速數據（冇合約）
💖轉台可免$18行政費用
💖每月額外4GB本地全速數據
💖24個月合約

👵🏻👴🏻抵玩長者計劃🧓🏻👩🏻‍🦳

1️⃣$98 真無限全程2MB速度
💥60歲以上免行政費$18💥💥
💥2000 本地通話分鐘

2️⃣$168 8GB全速數據(其後768Kbps)
💥60歲以上免行政費$18
💥可加$58 可升級無限上網
💥無限♾️本地通話分鐘

👫4.5G全速家庭或指定員工計劃
2Sim
$318
✴️無限分鐘
✴️8GB本地全速數據
或
✴️4GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
✴️數碼通會藉
✴️$1700 手機或配件折扣優惠
✴️+$238可升級無限本地全速數據
✴️24個月合約

$265 (指定企業員工計劃）
💥無限分鐘
💥8GB本地全速數據
或
💥4GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
💥數碼通會藉
💥+$238可升級無限本地全速數據
💥30個月合約

👨‍👩‍👦3Sim
$458
✴️無限分鐘
✴️12GB本地全速數據
或
✴️6GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
✴️數碼通會藉
✴️$2200手機或配件折扣優惠
✴️+$198可升級無限本地全速數據
✴️24個月合約

$380 (指定企業員工計劃）
💥無限分鐘
💥12GB本地全速數據
或
💥6GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
💥數碼通會藉
💥+$198可升級無限本地全速數據
💥30個月合約

👨‍👩‍👦‍👦4Sim
$588
✴️無限分鐘
✴️23GB本地全速數據
或
✴️20GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
✴️數碼通會藉
✴️$2800手機或配件折扣優惠
✴️+$178可升級無限本地全速數據
✴️24個月合約

$490(指定企業員工計劃）
💥無限分鐘
💥23GB本地全速數據
或
💥20GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
💥數碼通會藉
💥+$178可升級無限本地全速數據
💥30個月合約

👩‍👧‍👧👨‍👦5Sim
$858
✴️無限分鐘
✴️43GB本地全速數據
或
✴️40GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
✴️數碼通會藉
✴️$4500手機或配件折扣優惠
✴️+$108可升級無限本地全速數據
✴️24個月合約

$715(指定企業員工計劃）
💥無限分鐘
💥43GB本地全速數據
或
💥40GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
💥數碼通會藉
💥$108可升級無限本地全速數據
💥30個月合約

〽️以上家庭計劃需+$18行政費用〽️

SmarTone 最新優惠

請聯絡我Sum🤝😊
優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🚅地鐵📶拒絕Loading 保持一直穩定在線🏃🏻‍♂️

💫SmarTone👬🏻愛立信基站🕺🏽💫
💫🔥迎接5G 成就未來🔥💫

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
簽約地點時間 由你話事😍
服務為你做足💯分👍🏽👍🏽👍🏽

🔥萬眾期待5G計劃🔥
$308/35GB
$357 / 100GB+2GB大灣區數據
👫2人 $477🌷100GB +2GB中澳
👨‍👩‍👦3人 $597🌹150GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👦4人 $717 🌻200GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👧5人 $837🌸250GB +2GB中澳

🚀全速4.5G計劃🚀
$238 20gb+0.5GB大灣區數據 4.5G全速
$296 真.無限4.5G +2.5GB大灣區數據

💥大專生優惠（免$18牌照費）💥
$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
(可另加$70蚊增值真無限，可逐個月加，不設合約)

🔥登6非凡計劃（年滿59歲）🔥
$168 無限上網 首8Gb全速，其後768Kbps任用 永久免$18牌照費

優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🌟4.5G基本月費🌟
$88/月 全程2mb無限（不再限速）
Youtune 720P ig Facebook
絕對順暢👍👍
$88/月 (首5gb 21mb期後128kbps）
（+$18/月 升級5gb後2Mbps任用）

💥企業員工💥
💥最新4.5G家庭共享計劃💥

🌟$265-2 Sim👫
🌟8GB全速本地數據
🌟加$238升級無限數據

🌟$381-3 Sim👪
🌟12GB全速本地數據
🌟加$198升級無限數據

🌟$490-4 Sim👨‍👩‍👧‍👧
🌟20GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$178升級無限數據

🌟$715-5 Sim🖐🏻
🌟40GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$108升級無限數據

##以上計劃需每月另加$18牌照費##

🌟光纖上網 低至$108/月 歡迎查詢🌟

查詢預約：

優惠受條款及細則約束

提提你,根據唔同時段,公司可能會有唔同優惠!感謝你的查詢

月費$68
8GB 21mbps+任用128kbps
詳情可

🚅全速4.5G計劃 $188 不限速 真·無限上網 (送2GB 大灣區數據 + $600 電子繳費劵)
⭐4.5G $128 15GB其後384kps (送 2GB 大灣數據 + $300 電子繳費劵）
⭐5G極速計劃 $172 65GB其後384kbps (送 2GB 大灣數據 + $400 電子繳費劵 ）
🚀極速 5G 出機計劃 $198 30GB其後1M (送3GB大灣區數據 + $600 電子繳費劵)【再送 $1200 5G手機劵^可買最新5G手機 & IPhone 】

🏆🏆🏆🏆🏆
🌟網店獨家優惠 指定登記站～
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

_______________________

🏆🏆🏆🏆🏆
👍👍本月熱門暢銷計劃👍👍

1️⃣ 計劃1（限時優惠）
$168 4.5G全速 真無限任用數據
手機/平版 熱點分享
✅送 每月2GB大灣區數據
✅送 $120 電子繳費劵
✅本地無限分鐘通話
✅免$18行政費 ✅24個月合約 ✅免費eSim

2️⃣ 計劃2
$128 4.5G全速15GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✅送 $300電子繳費劵
✅本地無限分鐘通話
✅免$18行政費 ✅24個月合約 ✅免費eSim

特選 5G
$172 5G 全速65GB +其後384kb任用
$192 5G 全速115GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✅送 $400電子繳費卷
✅本地無限分鐘通話
✅免$18行政費 ✅24個月合約 ✅免費eSim

🥇 計劃A
$178 30GB+其後1Mbps任用（5G網速）
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅本地無限分鐘通話
✅送 $120電子繳費劵
✅送 每月3GB大灣區數據
✅送 $1200蚊 5G手機劵^可買新 Iphone12 或 新款 5G手機
✅信用卡出機24個月免息分期
✅免$18行政費 ✅24個月合約 ✅免費eSim

🥈 計劃B
$298 5G極速100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅本地無限分鐘通話
✅送 $300電子繳費劵
✅送 每月大陸.澳門 100通話分鐘
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 $1700蚊 5G手機劵^可買新 Iphone12 或 新款 5G手機
✅信用卡出機24個月免息分期
✅免$18行政費 ✅24個月合約 ✅免費eSim

⬇24小時Whatsapp查詢⬇

_______________________________

最多5G黃金頻段🚀5G網絡正式登場🌀
【支援4.5G手機.可以使用】
❤️❤️❤️❤️❤️
極速 5G 出機計劃

💛 選擇C
$398 / 200GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月10GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸.澳門 200通話分鐘
✅送 $2200蚊 5G手機回贈
✅送 $300電子繳費劵
✅送 $600 智能產品禮劵
✅免$18行政費 ✅24個月合約 ✅免費eSim
✅信用卡出機24個月免息分期

💛 選擇D
$498 / 300GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月20GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸.澳門 500通話分鐘
✅送 $2700蚊 5G手機回贈
✅送 $300電子繳費劵
✅送 $600 智能產品禮劵
✅免$18行政費 ✅24個月合約 ✅免費eSim
✅信用卡出機24個月免息分期

⬇24小時Whatsapp查詢⬇

4️⃣ 計劃4
$88 4G 21M全速8GB+其後128kb任用
5️⃣ 計劃5
$88 4G 無限上網+2Mbps限速
✅免 $18行政費
✅送$20電子繳費劵
♻️簽24個月合約期
♻️本地3000分鐘通話

【中國.香港.澳門共用數據】

🇨🇳🇭🇰🇲🇴 🇨🇳🇭🇰🇲🇴
大灣區 4.5G 計劃

🇨🇳 選擇E $198 / 10GB大灣＋20GB本地
🇭🇰 選擇F $288 / 20GB大灣＋50GB本地

中國.澳門通話 免費接聽
✅送 1卡2號大陸號碼
✅免 $18行政費

⭐簽24個月合約期
⭐本地無限分鐘
⭐免費esim服務
⭐大灣區計劃=中.港.澳共用數據

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇